特區政府首場“社區對話”

特區政府首場“社區對話”今晚七時至九時在灣仔伊利沙伯體育館舉行，行政長官林鄭月娥將與民政事務局局長劉江華、食物及衛生局局長陳肇始、商務及經濟發展局局長邱騰華和政制及內地事務局局長聶德權壹同出席，政制及內地事務局局長政治助理、前記者吳璟儁將擔任主持人。逾二萬名市民早前報名，由電腦抽出的150人今晚六時起憑身份證登記入場。政府發言人表示，會以抽簽方式抽出發言的市民，每人發言時間約三分鐘。為促進行政長官、官員與市民更好互動，答問安排將作靈活處理。

轉個頭就落order叫警犬打鳩班細路

又會出幾多隻狗黎同我地真誠對話?